[放飛]19/7英超挑戰杯600兩張

突然要返工去唔到
原價轉售19/7號英超挑戰杯$600兩張
有意pm

咩位置？

我要

hkg10dollor@gmail.com

無記錯好似係230定231段

push